究竟啲老闆知唔知咩叫私人時間？

點解收咗工一定要覆你Whatsapp
唔覆你你就係咁tag啲同事
係咪癡線 你係咪想逼死我啲同事
佢哋平時已經好撚忙嫁啦大佬
又要應酬啲客
又要做公司嘢
又要對住你
喂 依家收工時間啊
打份工咋我哋
畀條生路嚟行吓